尖沙咀定中環啊？

邊到要人？

兩邊都要

見熱門post 淨係講中環
冇人去tst?

另加一堆走馬燈：